何君堯促請美國領事館撤出香港

【撤出香港】
有意參選新界西
立法會選舉的何君堯團隊
到美國領事館門外請願
不滿美方要求中國關閉
駐休斯敦總領事館
又促請美國領事館撤出香港

衝入去啊笨

唔好

召回駐美大使抗議好D

咁無形架，要人哋自己撤出，好似721咁拖馬衝入去丫嘛

佢老母個墓都唔係喺良田村

撤左你老母個墳頭先啦

我驚佢老豆老母又比人砍首

好
快

明報錯咗，個墓係喺屯門北食水配水庫附近，同良田村差好遠。